[廣東封關] 周五起所有入境廣東人士集中隔離兩周 包括港澳台

廣東省疫情防控指揮部辦公室今日（26日）宣布，根據當前國際疫情擴散形勢和港澳台地區疫情的變化情況，進一步嚴格境外疫情輸入防控。從27日（周五）早上6時起，所有經廣東口岸入境人士，需集中隔離兩周，期間食宿費用自理。

28號停埋非港澳台中籍入中国境